忍撚夠喇，扮黑衫狗好快會俾人起哂底

全家不得好死

全世界都知

721

死仆街黑警

全家死

落單狗一個不留

禍必及妻兒

黑警死全家

好痛心啊
屌你黑社會

好撚嬲

屌，麻包袋

忍撚夠喇

黑警全家死

睇撚實呀

死仆街

黑社會

黑警你地食緊屎呀

收埋你個垃圾DV啦

死垃圾毅進狗

幾個臭閪影夠未？

死垃圾